邊度有得賣Shiseido 嗰隻乾洗頭噴霧？

HKTV有，但無其他嘢買

or 有無其他仲好嘅產品推介？
求邊度有得賣

我都想問

我係油頭撚

幾好用

pish

759見過

好似唔係成日返貨

help

買左返黎 係我唔識用 定佢無用

邊到買

piosh

hepl

呢隻用完頭皮好痕
Aussie嗰隻好好多又冇咁乾

heep me

心急人上

hekoop

用呢啲會唔會加劇甩頭髮嘅情況

中年脫髮

兩隻都唔好用